林鄭取消自己活動：安全理由 林鄭槍林彈雨叫學生返學：唔好中計

林鄭用安全理由長年唔出黎見扑咪唔開工照出糧
打工仔學生食哂催淚彈返工返學冇得避叫做唔好中計

自己仔女去德國嘆世界，人地啲仔女唔係人

藍絲每次期待林奠出黎救火，就見到佢真．為香港加油，加下奠油
俾人問啲簡單問題都駁唔到，發幾句爛渣就塞返入寫字樓

衰過清朝，廢過慈禧

［全民罷工妙計］繁忙時間要引狗衝入港鐵站向返工人士施襲

文宣做嘢

777：火水來了

tui

唔宵禁，但係自己係喱係屋企

係wo

林奠淪落到做中計撚

出門前入去rt + like + reply
將今日警察炮轟校園推上國際
入 /task

——————————————-
有Telegram的人請加入
Twitter共識Channel
twitter組每日會更新主線副線任務
方便大家知道每日有咩議員外媒國際大事
Retweet + Like + 響原Tweet reply

真

女學生番學又俾差佬逗, 俾人話垃圾, 食屎啦你

高下立見

佢事實上係咁上下